十月一 一齊晒衫啦

十月一咁咁開心緊係係屋企慶祝
啲黑衫洗完未掛出去晒乾佢囉
全部人同我拎啲黑衫出去晒
係屋企減少同人接觸
開開心心過國慶

誰も応答しませんでした！